俾人走數點算好！？真心求教

如果你想得到更多的勞工保障，如果你希望勞資糾紛之中有更多支援，如果你對勞工法例有意見或問題，自己一個的力量太薄弱，會感到徬徨無助🥲

除咗帶眼識人，其實你有方法！歡迎你加入工會一齊團結保護自己權益！到時就會有一大班戰友互相幫助，一齊支援！💪

睇以下連結加入香港金總啦😊

#勞資糾紛 #勞工權益

==== ==== ==== ====

全新入會申請表在下方：
中文：
Eng:

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金總
#HKFU

====

香港金總 contact

Facebook:
Instagram:
Telegram: @HKFIEGU

推

求幫推

真。勞資糾紛